懲教署：禤雅達（職員編號：AO1700）呢幾日係按編更休假 無停職 放假後會復工

日前有曾在壁屋懲教所還柙的示威者投訴被懲教職員虐打，包括被「落雞翼」、撼頭埋牆等，其中一級懲教助理禤雅達（職員編號：AO1700）被點名指有份掌摑唱《願榮光歸香港》的抗爭者，及以知道其家人地址，威脅他們不能公開事件（詳見報道）。香港眾志秘書長黃之鋒今午在 Facebook 表示，從可靠消息得知禤雅達目前已經休假。

懲教署回覆《立場新聞》查詢時表示，禤雅達現時按既定編更安排放取假期，假期後會返回壁屋懲教所工作。

CLS

無片
肯定唔會交人

禁錯不推

推

過馬路睇車

diu

花柳記係咁 同popo根本一樣

哦

如果有人證係咪可以做私人刑事檢控？

唔好心存僥倖啦

班港共只會更賤

港豬：「好嬲」

係
但邊個會做？
同埋打完要驗傷先得
懲教9成係有方法打到痛得嚟驗唔到
至少一段時間之後驗唔到

Push

屌

同警甴蛇鼠一窩

即係要扣大假